辛灝年講堂：《感謝香港一》找回中國人應有的時代精神！

之前有段佢鬧小粉紅都好正

推 睇完 值得睇一睇
辛先生讚左我們幾樣：
1. 和理勇武精神
2. 聯合反共，向大陸輸出革命
3. 831 宣言入面的建立臨時議會

敵人的敵人所擁護和讚賞，代表我們做左正確的方向

[想全球反共嘅同我推爆佢]《香港抗爭者致全球人民書》出爐！

「我愛中國，你愛中共」

佢今集好捧起香港人，話香港人就係全世界反共嘅先鋒，臨尾仲要串下台灣人不如香港人，話佢哋已經做唔成一個榜模

推下

推

未殺到埋身

Push!

不過臨時議會個part 真係有啲遠

香港人有能力果時要請佢黎香港